[回帶] 為一毫子帶白粉 向上爬脫貧 陳茂波：窮，不會談忠心

波叔真係小時了了
打份工搞到俾人制裁
佢先冇咁傻

篤灰

波叔

波叔為左五斗米折腰
其情操高尚 勇氣可嘉

邊個篤灰呼之欲出啦